李嘉誠打左復必泰

咁又點乜佢打左其他人會跟?叫佢每人派錢咪大把人跟

做咩唔打4兄

憤世到

係呀，咁你快d去打啦，傻9

被逼先會打

我只跟誠哥

同個19政府一樣咁霸道

佢果支復必泰應該係第2代

有錢真係唔同啲
唔使去疫苗中心打
可能佢嗰支係第二代

你都可以BOOK養和

養和長期full

誠哥唔打，我唔打

誠哥打，我都唔打

sor，應該學你唔好反政府，打多幾針先

伊凡卡都打咗

拜登都打咗

林鄭 多名司局長都打咗

普京都打咗

意大利總理都打咗

我想做支針

李顯龍都打咗

法國總理都打咗

點解唔打科興

年紀大係愛國前算咩籍口

澳洲總理都打咗

再見啦誠哥

鬼佬，唔計anti vaxx果啲，都傾向會打
我公司啲鬼都仆倒去打

習大大呢咁？

養和姑娘

畢竟誠哥係正常人

我都想知

樓上話人憤世19 個兩個快book 啦，誠哥都打左啦

大把人mon住
邊會有事

翠翠未打

誠哥呢排好似多左消息

92歲打針，風險好高

身體卻很誠實

HELLO?

：連誠哥都打，你仲有乜理由唔打？

：我冇誠哥咁有錢

唔打唔知身體好

moto?

見到右手有把槍指住

無富商打科興

你想插入？

打疫苗同支持中共有關係架？
咁咪全球都支持緊中共？

花式自殺

佢深黃手足黎

信政府
唔怕

李嘉誠接種復必泰疫苗後，直至今日，仍然
未有不良反應

小心國安上門

打針都驚
咁撚廢
邊撚度勇武呀睇過？

夠膽打疫苗先係真勇武！！！

x哥仲未走

李嘉誠:你地唔打針香港又唔見咗幾多億

咁樣點賺$0.5 ?

黃絲大佬黎

空號狗

留名睇誠哥表演

你貼撚夠未 on9仔 blocked

佢一路講唔好，雙眼緊閉。我大力挺直地插入，鮮紅既血慢慢流出。

「第一次？」

「係⋯」

白色既液體被注入她既體內

呢個就係打第一劑既過程

刁大大 變 翠大大

92歲唔怕咩

本身以為牙簽仔已經夠細

李+x都貪嗰二百萬

班偽YC連自己大佬都唔比啲尊重

過多幾年 誠哥死左
反疫苗撚：疫苗殺左誠哥

兒登仔真可悲

其實佢打左都唔等於會多人打

隊長，我看不到屎！

得個人未走，其他都走晒啦。真係抵佢咁有錢，人地好有前瞻性

邊個話佢打完 唔多人打?
依家我老細係個死人group到叫人打
我重想睇定啲 到下年先打 依家冇機了

呢兩日係咁叫人打個班知咩事啦